（突發） 藍田要人

咩事

推

發手咩事？

生

咩事？

係咩事？推

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，

最後尾班車時間， 尾班前30分鐘溫馨提示

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 一齊黎 一齊走

推

邊個位

啓田商場樓下

推
咩事

因為明天東區裁判法院提堂

咩事先

啟田樓下

啱啱話 要拉嘅人拉曬
咩意思?
利申:啱啱到

可以講下咩事？

講完要人又唔講咩事

唔知，我都係啱啱先到

咁多狗....咩事唔講....

到底咩事

要講咩事架

留下一堆問號

屌